[走狗優先] 幫建制派所有辦事處裝修

最好裝修埋屋企

講得好

Push

今日留守本區既手足，請動員舉行各區集會，聲援大遊行！

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

你想美國人權法幫佢地冚家裝修定只係我地舖頭仔級既裝修？

過左人權發先搞啦，過完你幫埋佢地屋企裝修都冇話你

一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
我知我好煩但係我唔想手足們既幾個月努力白費了
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
我知我好煩但係我唔想手足們既幾個月努力白費了一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
我知我好煩但係我唔想手足們既幾個月努力白費了一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
我知我好煩但係我唔想手足們既幾個月努力白費了